點解窮人佢咁多人唔戴口罩

啱啱經過深水埗同石硤尾勁撚多臭閪冇戴口罩

Natural Selection

貴

大部分人唔戴係因為唔想戴
窮極都有布口罩+廚房紙掛

點解窮人區特別多人唔戴，一係擺係下巴當裝飾

有自知之明囉 知道個口罩仲值錢過佢個人 咪唔好晒資源囉

口罩貴過條命

有啲中老話反正都要死
賤命一條 聽天由命
有啲只係為戴而戴 根本唔覺得有必要防
有黨性可免疫

Deep.
:(

係窮啊屌你老母

同唔戴condom一樣？

窮人 1. 冇common sense 2. 覺得自己條命賤

因為窮人多食煙，戴口罩唔方便

窮人思維：口罩貴要慳尼幾蚊
正常人/有錢人思維：用幾蚊買個口罩保住條命搵更多錢

相信政府，唔怕

琴日屋苑樓下親耳聽到一堆廢老喺度吹水
其中一個話自己70幾80
都唔擺得耐
唔驚得咁多

窮係因為智力低，自然會做on9 野，有乜出奇

你擺明歧視深水埗者 垃圾樓主！我長沙灣呢邊基本上好多人都戴

教育程度 經濟能力 衛生意識
樣樣都唔掂 宜家分分鐘係無驗先以為無爆發